# DSM

- Implementado react navigate
- Implementado todo funcional
- Implementado spinner
- Implementado flatlist
- Implementado paper para algunas cosas
- Implementado comentarios de las fotos
- Implementado extracción de constantes para cambiar de manera sencilla el set de datos
- Implementado nombre de usuario en las fotos con link a su usuario web.
- Implementados estilos varios.
